（提外話）其實反壟斷告唔告得入中聯辦嘅聯合出版社。。

香港有大量紅媒，但書籍零售出版都畀人壟斷
三中書店商，大學書店，下至中小學大量教科書都係屬於聯合出版社或佢地出版，
教育局加出版社，全面屈香港人機。